佔恆指市值4成既騰訊會唔會仆街

呢隻股就黎佔恆指一半市值,美國制裁影唔影響到佢

如果佢D 股冇押出去借錢就應該OK

好多高科技公司佢都有份投資,中國入面又有政府支持,感覺上好難出事,但實際上會有咩野因素令佢出事?

on9咁都上得返400蚊
有無人答我係咪無左肺炎啦

中國富豪聯手推高個市啦擺明

出面印左幾萬億美金....

手足會去海港城騰訊香港總部搞事 你話會唔會出事

真心問
Tencent唔係佔10%咩

好多外國公司有份持有,而呢間又係疑似中國最大科技公司,大家點睇

疫症緩和、油組減產、狂印銀紙， 你唔睇好都唔好睇淡啦

騰訊既核心業務係咩野,係唔係打機

由於在線音樂、視頻、遊戲和文學閱讀是騰訊控股（00700）的核心業務
呢幾樣野感覺上可有可無,但佔恆指4成,點解讀

騰訊 俾支共接管咗, 食得屎, 唔會再做得大...

收集數據

我知大數據既重要性,但係咩野因素會令佢仆街而唔係越來越勁

咁都唔夠?
仲有通訊喎

騰訊10%， hsbc 10%， 友邦保險9.6%
點計到40%

可能我聽錯左,原來係10%

聽落去係越來越勁而唔係仆街

哈哈fact check左
恒指單隻股票比例永遠唔會過10%

你算吧啦, 就算你去Microsoft 數碼港 office 大肆破壞, 唔通Microsoft 股票會大跌? IT 公司唔係零售飲食業, 你燒佢舖都無乜幾大impact, 更何況係香港開都係 Sales Office, 一班Sales 好少坐office.

睇下D MPF 年報, 你會發覺大部份亞太, 大中華 或香港基金都會將Tecent 列入主要持有股份就知股價點解甘堅挺

無錯,就係好多基金去持有,會唔會出現其他國家出口術禁止基金買入 騰訊而令 騰訊仆街

睇嚟你買咗好多騰訊熊

人講你又講

細細地玩下姐,感覺上呢隻好奇怪

咁銀行業有冇事？匯豐銅獅

700又上返4百蚊, 好似冇跌過咁

你唔聽音樂打機睇片同睇書？

真心
港股唔買700唔通買5咩

如果佢仆街，會立即被剔出恒生指數成份股

咁都要有自由先好睇架 下下禁點創作

玩咁耐股係得700賺到錢, 買其他都輸

友邦9.6？
憑咩

三萬二個時又係39x
二萬三個時又係39x

市值4成，qq 38000億，你要加哂其他果幾十隻睇

Factsheet 自己睇，落咗10% capping，邊度有40%

咪係你去燒佢個data center就話姐
搞it company竟然係去人地office「搞破壞」
幾時先學識做返啲低成本高效揸人春袋嘅事

點計佢佔恆指一半？🤨 阿里巴巴佔幾多？

成交量夠高乜都得
匯豐俾人踢走未？

泡沫
邊個接貨咪抵死

膠po拉

科網股終有一日爆破

原因係咩

4成

拉

對唔住，除左正股，我無買過衍生投資工具，你話我唔進取都係甘話。

都係個方法，不過除非南非大股東狂拋佢手上股票令大陸買唔切，否則好難隊凜股價。